台灣比個外島香港人，行一國兩制，有無得諗

香港人只可以住外島，咁唔會影響台灣人嘅就業，住屋，醫療問題。

而且，個外島需要開發，資金香港人自己籌，但可以增加對台灣嘅工人及資源。幫助到台灣嘅就業。

做番真正嘅一國兩制比中共睇。

還掂都搬
日本啦

到時中國攻打台灣時，係咪大家一齊「二次回歸」？

有影響，但未必會係壞影響

唔好再咩一國兩制

On9 la
又一國兩制

共產黨收皮再算

你都諗到咁，點解唔索性去霸d 太平洋無人島，附近最好淺水區，然然買沙石填海，填10公里，100公里，500公里，1000公里
咁你又有地又有專屬海域

今日台灣同你fd就話ok，他日唔fd一國兩制就係佢地既內部威脅

再者一個島由0開發，要好多好多錢，靠集資唔洗諗，借款邊個做擔保人？台灣？台灣人肯咩？

等撚左70年啦
係就快啦

支那都唔敢出兵打
就算出咗兵都打唔贏

俾個島就唔洗
俾錢台灣填個人工島出黎俾香港人住就得